你哋會唔會成日做錯決定？

故事係上年7月喺交友app識左個男仔，唔知點解一開始就已經好好傾，好多嘢都好夾，我地價值觀都好相似。約過出黎見兩次，但當佢想了解我多啲嘅時候，我發現我未準備好進一步發展，然後我覆佢開心有少少冷淡，佢又sense到，所以佢有主動問我願唔願意繼續了解大家多啲，咁我都好坦白同佢講，我未ready，唔想比假希望佢，之後就冇再聯絡。我諗算係一個幾好睇嘅完結。

但係呢排每一次聽到begin again既歌，腦海就會浮現佢，枕住有一兩個月都係咁，因為套戲係佢叫我睇嘅。點知尋日咁啱得咁橋想WhatsApp一個同佢同名既人既時候send錯咗msg比佢，解釋咗之後，加咗一句how have you been就比人block咗。

一直覺得佢係好心儀既人，但係當刻真係唔想拖住佢，所以好決斷咁做咗決定。

其實我有冇錯？定係呢啲就係叫啱既人出現咗係唔啱既時間呢？

會 投注成日二揀一都做錯決定

哩樣唔洗講啦
買親邊樣就開對家

唔好諗太多 有緣無份
話唔定識落冇你諗得咁好 姻緣呢d 野真係好難講

你講得好啱吖，睇嚟你都參透左人生啦🤣

你有無諗過人地感受 你話send錯人
即係本身諗住send比第二個男仔
然後講佢知
算係點？

仲有唔覺得你係「send 錯」
似係故意
唔係你都唔洗打個咁既標題

屌喇星, 入親廁格都係有屎

咩叫未準備好進一步發展？唔夠愛？

點解好心儀但又唔想拖住人？
如果真係心儀 唔係應該更爭取咩？